匯豐5號仔墜機區

溝得貨未

50蚊考慮買少少
硬脫左有排跌

65 蚊貨，點搞

跌撚完未

屌你老母 58 重貨區

屌，冇左廿萬

58入5600，沽緊，垃圾獅子

可能又跌到33蚊

招唔招跟班

幾錢入

留名月底見4字頭

65, 55手

😓
收息比個孫

打算50買6千股之後由佢供

始終如一
目標價$33
訓身買落去

咁高 溝得幾多次
等50

10月仲有脫歐喎 咁快就諗溝貨溝得幾多次

一年9 萬息

跌到落28蚊all-in

點解咁多人手上仲有
諗住hold過世

入左2388

最低$29喎B仔

有排跌